屋企成屋曱甴⋯

崩潰了⋯

養隻貓, 捉哂佢

掉雜物
入箱
唔捨得掉就同boxful/迷你倉
放煙彈
放一點絕
電線入明線喉封口
做晒重有再講

成個香港都有三萬隻人型曱甴

曱甴屋幫到你

其實曱甴屋治標唔治本，陣味分分鐘引埋附近單位D曱甴埋黎仲死

引埋坑渠入面嗰啲入黎

用一點絕啦

原來係咁 屌

呢d食紙皮/木多, 係咪屋企太多雜物?

房，廚房，廳都有

明明差佬嚟

以前我喺淘寶買啲專殺德國曱甴既藥，試左一次之後基本上冇晒。屋企好多，所有角落都要放藥

住幾多樓？如果住得唔高都係殺咗又有殺咗又有唔會滅絕

真係殺得哂間公司就執左粒嫁

試下呢間d藥，幾好

今年d曱甴好似唔怕凍咁

掉雜物 全屋翻開清潔一次
有巢係屋企入面先會咁誇張
之後日日漂白水拖地 清理去水口 會好好多

用藥但唔大清潔一次 好快又會有返

同感
明明凍到仆街都勁活躍

呢啲走得好撚快，好似仲識跳咁

一點絕好勁
第一次用完 朝早見到2x 隻細細隻死曬